堅港人港地facebook page唔見左？

呢兩日facebook好似搵唔到 係咪比人刪page?

我都搵唔到

消失咗。。。

洗唔洗我地即刻開翻一個呃廢老

不是行動，不推文回覆，謝謝

支持

借位 唔好意思

[反擊]暴政令我不想消費

幫手提返身邊人啊

勝利方程式：遊行->死線->升級

大力支持

應該開幾個

真係消失咗

對家係有registered
開一個新好易被block
集中幫港發聲好d

開個港入港地